{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma teen häält \"prääks-prääks\" ja mulle meeldib vees ujuda. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🗣️ Ma teen kindlat häält \"prääks\"."},{"text":"🌊 Mulle meeldib vees olla."},{"text":"🦢 Ma olen lind."}],"options":[{"label":"Kana","isCorrect":false},{"label":"Part","isCorrect":true},{"label":"Lammas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFF5733","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Mul on pikk lakk ja ma oskan väga kiiresti joosta. Tihti elan talus. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🚜 Ma elan mõnikord talus."},{"text":"💨 Ma oskan väga kiiresti joosta."},{"text":"🦁 Mul on kaelas pikad karvad."}],"options":[{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Hobune","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF33FF57","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Mul on ilus kohev saba ja ma olen tavaliselt oranž. Elan metsas. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🌳 Ma elan metsas."},{"text":"🦊 Mul on oranž karvkate."},{"text":"🍂 Mul on ilus kohev saba."}],"options":[{"label":"Hunt","isCorrect":false},{"label":"Rebane","isCorrect":true},{"label":"Jänes","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF3357FF","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Mulle meeldib puude otsas ronida ja süüa kollaseid kõveraid vilju. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🐒 Ma ronin puude otsas."},{"text":"🍌 Mulle meeldivad kollased puuviljad."},{"text":"🌴 Ma elan kaugel maal."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false},{"label":"Ahv","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFFF33","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma liigun väga aeglaselt ja kannan oma maja seljas. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🐢 Ma liigun väga aeglaselt."},{"text":"🏠 Ma kannan oma maja seljas."},{"text":"👴 Ma elan väga-väga kaua."}],"options":[{"label":"Madu","isCorrect":false},{"label":"Kilpkonn","isCorrect":true},{"label":"Krokodill","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF8A2BE2","category":"animal","icon":"🐾"}}],"cosmos":[{"level":"1","type":"cosmos","question":"Ma olen taevas päeval. Ma olen väga kuum ja annan valgust. Mis ma olen?","hints":[{"text":"🔥 Ma tekitan sooja."},{"text":"💛 Ma olen kollane ja eluks vajalik."},{"text":"😎 Minu peale ei tohiks otse vaadata!"}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"Päike","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"🌌"}},{"level":"2","type":"cosmos","question":"Ma olen taevas öösel. Ma olen suur ja ümmargune... vahel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"🌑 Ma olen nähtav, kui Päike on loojunud."},{"text":"🌝 Ma mõjutan ookeani tõusu ja mõõna."},{"text":"🐺 Ulgumine on minuga seotud."}],"options":[{"label":"Päike","isCorrect":false},{"label":"Täht","isCorrect":false},{"label":"Kuu","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"🌌"}},{"level":"3","type":"cosmos","question":"Meid on taevas öösel väga palju. Me sädeleme ja sätendame. Kes me oleme?","hints":[{"text":"🌃 Meid näeb kõige paremini pimedas ja selges öös."},{"text":"🔢 Meid on loendamatu arv."},{"text":"🔭 Astronoomid uurivad meid teleskoopidega."}],"options":[{"label":"Pilved","isCorrect":false},{"label":"Vikerkaared","isCorrect":false},{"label":"Tähed","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"🌌"}},{"level":"4","type":"cosmos","question":"Ma olen suur pall, mis keerleb ruumis. Meie kodu on minu peal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"💧 Ma olen sinine planeet."},{"text":"🌱 Ma olen ainuke planeet, kus me teame, et on elu."},{"text":"🧭 Ma tiirlen Päikese ümber."}],"options":[{"label":"Marss","isCorrect":false},{"label":"Jupiter","isCorrect":false},{"label":"Maa","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"🌌"}},{"level":"5","type":"transport","question":"Ma viin inimesi ja asju kosmosesse. Mul on mootorid, mis teevad \"ššššš\". Mis ma olen?","hints":[{"text":"🛰️ Ma uurin kosmost."},{"text":"👩‍🚀 Astronautide transport on minu ülesanne."},{"text":"✨Ma pean olema väga kiire, et jõuda kosmosesse."}],"options":[{"label":"Lennuk","isCorrect":false},{"label":"Kosmoselaev","isCorrect":true},{"label":"Auto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"🚦"}}]}